（老中又要輪米）共軍軍營開放日派三萬門票

每年解放軍開放日都吸引不少市民參觀。解放軍駐香港部隊將於六月三十日至七月二日，分別開放石崗、新圍及昂船洲軍營予市民參觀。

開放日門票將於本月二十四日上午八時三十分至十二時三十分在中環、九龍東等六個軍營派發合共三萬張門票。市民可憑身份證最多領取四張門票，所有門券先到先得派完即止。

當佢一個營一萬張
一萬廢青夠唔夠佔領到

鍵盤夠唔夠電先

冇得炒飛?

會唔會好多南亞人排隊？

參觀學摺被

張摺被相好似謝師宴毒撚

唔洗用電嫁 四邊直角既鍵盤夠K.O班軍佬摺被起角